\section{Famille Simpson \index[noms]{Simpson, Orville} / Hickman \index[noms]{Hickman, Yuma}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I35650048_I60908184}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Orville Simpson \index[noms]{Simpson, Orville}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de Oswald (Old Tut) Simpson \index[noms]{Simpson, Oswald (Old Tut)} \textit{[...]} et de Edwina Happy Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Edwina Happy} \textit{[...]}.
Il a 3 soeurs : Twitta Simpson \index[noms]{Simpson, Twitta} \textit{[...]}, Elrita Simpson \index[noms]{Simpson, Elrita} \textit{[...]} et Bonita Simpson \index[noms]{Simpson, Bonita} \textit{[...]}.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le ..., \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Yuma Hickman \index[noms]{Hickman, Yuma}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de Willard Hickman \index[noms]{Hickman, Willard} \textit{[...]} et de Hutshing Th\'{e}odora \index[noms]{Th\'{e}odora, Hutshing} \textit{[...]}.
Elle a 1 fr\`{e}re : Zeke Hickman \index[noms]{Hickman, Zeke} \textit{[...]}.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le ..., \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I35650048_I60908184.tex}{}{}
\par
Ils eurent 6 enfants : Chet Simpson \index[noms]{Simpson, Chet} \textit{[...]}, William (Bill) Simpson \index[noms]{Simpson, William (Bill)} \textit{[... -  \footnote{.}]}, Hubert Simpson \index[noms]{Simpson, Hubert} \textit{[... -  \footnote{.}]}, Cyrius Simpson \index[noms]{Simpson, Cyrius} \textit{[...]}, Abraham J. Simpson \index[noms]{Simpson, Abraham J.} \textit{[15 juin 1927 \footnote{.}]} et Tyrone Simpson \index[noms]{Simpson, Tyrone} \textit{[...]}.
\clearpage
